今日本身想串個親戚食藍店，點知佢話。。。

apple咁奶共你咪又係用Iphone
即刻駁吾刀

用咩牌子呀你

真正的中國人

買完美國庫房多謝你
食完中國香港庫房打壓你

奶還奶

apple係美資公司

走啦死黃絲

啲黃店都係用大陸材料煮，佢用緊對筷子刀叉都好大機會係大陸制造。